鑑於連儂牆多次被人破壞, 希望大家一齊係Google Map保留連儂牆印記

鑑於連儂牆多次被人破壞, 希望大家一齊係Google Map保留連儂牆印記

應該
1.使用個人帳戶 (只是描述事實,所以放心)
2.保存有趣圖片
3.標記具體地點

不應該
1.圖片不應該有任何個人信息

例子 -
名稱: 連儂牆-XXX (e.g. 連儂牆-大埔)
類別: 歷史地標
網站:

(WIKI - 2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案)

push
再重開 警察資料庫v2.0